中國外交部、人大、政協強烈反對 美通過《香港自治法》

好嬲好嬲

參眾兩院過哂 直上總統簽署文件

好嬲好嬲

過撚左啦

推倒極權

犯左國安法 引渡參眾兩院全部人黎香港受審

口交部

嬲呀？打仗囉 唔洗淆喎 你咁勁

好嬲

點解唔出兵打柒萬惡美帝？
絕對支持親愛嘅中國出兵攻入美帝惡土
再用國安法拉埋班美國議員
距離中華民族復興大業又邁進大大步喇

仲要both senate & house 都全票過

Wfc

去到DC當你嬴

反對你個反對

借個位
快d多謝人啦

變裝皇后Kim Chi ig story share 左香港野！

洋人欺我太甚
竟至國之將亡
與其苟且圖存
何若大張撻伐 一決雌雄

向五眼聯盟 開戰
向歐盟二十七國 開戰
向台灣國 開戰
向印度國 開戰

踢林鄭兩個仔返大陸喇

世界終於見識到，中國得口交部，並沒有外交部

咁強烈？ 怕怕

衰軟必豬

班垃圾官同狗轉用崑崙銀行啦

十級強烈咁而家算幾多級？

人地內政關你撚事咩。企開啲啦dllm.

美帝已經公然咗違法國安法第38條，
香港警隊、律政司、刑事撿控專員有責任執法，拘捕美國國會兩院全體議員。

三樣咪又同一舊嘢
加埋外交部清潔工同人大情婦丫笨

快撚D用蟈安法，告班美國說三道四的政客！

咁嬲,近近地打關島先啦
美國本土你就去唔撚到架啦

又喺到反對張廢紙啊？

班含家剷鬼佬違反國安法點解唔派速龍小隊去拘捕佢哋

慳啲啦

我夠膽講參議院眾議院所有議員入到去香港境內差佬都唔夠膽掂佢哋

今日咁早應 係咪望撚住自己有冇俾人制裁

岩岩參議院又過埋
又要反對多一次

仲唔快啲用習兵法武統美國

好嬲呀

鬧死你

7922，0712

原來未瞓

輸了

好煩

又話国安法幾勁幾勁
出兵打美國未？

麻煩大家去多謝佢

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

雖遠必豬！！！

會唔會影響瑞士銀行?

笑左

Twitter戰線
去多謝人啦

好嬲，好想我國攻打珍珠港

比佢地睇下遼寧號！

中國有咩措施抵制到美國

買大豆? 但人地care嗎?

共產黨：好嬲好嬲

別國內政

美國所有議員都違反國安法 拉鳩曬佢地

無棋嗱?

「嚴重違反國際法和國際關係基本準則」

共匪有口話人冇口話自己?

唔執法會唔會又違反國安法?

怕乜呀! 聽日就回應廢紙一張喇

比我就唔撚忍啦 我地中蟈咁撚強大 科技軍事咁撚先進 有咩理由比人禁住個頭黎踩 打柒佢老母閪仲忍

廢紙都理，口交部真得閒冇嘢做

石頭很忙

今次咁快出聲既

明明同一個寫稿佬扮咩多部門發聲呀

送頭 送頭

干預美國內政

關你蛋治？

侵侵:有冇搞錯，關你咩事？

只有一小撮破壞香港自治嘅人受影響，大家唔使咁擔心

強烈

驅逐美資公司出境

嬲咩姐？人哋用石頭砸自己腳，關你咩事？

支那你媽死了

一陣噴錯人

等睇俄佬尾刀

出兵收返台灣, 打殘印度

我地支國23省5區4市人民政府聯合聲明
反對美國干預支支內政
14億人多過你1億人 民意強大

有國安法唔使驚

關你咩事

嬲咩姐 你地啲屋企人都係哂美英澳加啦 係唔係嬲其餘國家唔出相同法例？

又話冇用，反對咩？

而家舊石頭對住佢個頭

出解放軍啦屌！

其實佢一個都夠做

逆向輸出恐懼真係得香港人先做到

根據中國邏輯 佢過兩日就會反制
希望美國會反制佢個反制
中國反制佢個反制個反則
loop loop下 就兩邊開拖

人地搬石頭砸自己隻腳都要反對？
關你柒事咩

而家係人地搬石頭掉鳩你個柒頭呀

搬石頭砸自己隻腳利害了我的蟈搬石頭砸自己隻腳利害了我的蟈搬石頭砸自己隻腳利害了我的蟈搬石頭砸自己隻腳利害了我的蟈搬石頭砸自己隻腳利害了我的蟈搬石頭砸自己隻腳利害了我的蟈搬石頭砸自己隻腳利害了我的蟈搬石頭砸自己隻腳利害了我的蟈搬石頭砸自己隻腳利害了我的蟈搬石頭砸自己隻腳利害了我的蟈搬石頭砸自己隻腳利害了我的蟈大蟈勃起後果自負

屌邊撚個講過「犯法即係犯法一定要負責」

有冇人幫襯過佢老母？搵唔搵得返佢出嚟唔通縮到好入

就去中國大使館自首睇吓點?

冇搬石頭砸自己的腳

干預別國內政！
正一死美佬黎

乜中國黎架？

屌呢句野咁撚熟嘅，最近喺邊度聽過呢

制裁美國！！！

攻入花園道美領，振我國威!

入面有marines

為國捐軀，值

每次嘈完都即刻過，啱啱講完就過埋參院

下次再嘈就簽埋

惠洲政協陳小春去咗邊？
又話要燒人地個地方？

又係死淨把口
垃圾，除咗對付自己人仲有咩在行？

未返貨呀

美國反華勢力的圖謀永遠不會得逞 仆街 全世界都反緊中 點搞呀

今次應得咁快嘅

自己立條濕9法管曬全世界，之後話人做咩屌佢

香港有個美領嘛，打果度咪得囉

大豆侵care

干涉人地內政 不得14億民心呀 支那

攻入去喇冚家剷，國家係你嘅堅強後盾呀，成班正柒頭!
好嬲好嬲，立會選舉決定唔投俾你班懦夫!

支持阿sir入美領拉人

支那畜生淨係得把口 講完夠唔夠膽反制美國? 成日出嚟吠 叫佢哋買少啲蘋果都唔得

你當3萬精兵廢架

輸出咗沒有 沒有 通過
應該開心先係

美國：收番埋你條芝士腸啦

3個部門唔夠疊馬。

炸鳩美國大使館吖笨!

美國外交部、白宮、參眾兩院強烈反對 中通過《港版國安法》

好嬲呀

又要搵石頭

中國不是嚇大的

香港警隊快啲去美國炎症執法

全民紅絲 全面推動 紅色經濟圈
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
舉旗舉紅旗 唱歌唱紅歌
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️